p牌仔出post負皮數多過某個數字應該del post

依家太多3毛p牌狗日日出post散佈白色恐怖同假消息
重要負皮多反而上左熱門
變相幫佢地推post
令好多人比人誤導、分化
連仔應該考慮下出依個功能

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

推